觀察今日全日後既少少建議

利申：無去現場，但睇足全日Live，以下純靠個人觀察然後得出

少少意見 , 唔知可唔可行
古羅馬「龜甲陣」

我地用行李喼或其他物料既野當盾，但始終唔可以明刀明槍有攻擊性武器，左手（或右手）就拎支水樽，見到有煙就即刻好似今日咁倒水落去，然後慢慢推，好似以前羅馬龜甲陣咁。

問題除左物資有限問題之外

— 物料唔可以過重，要長期可以Hold得住係手

— 又要防到袋彈同膠彈，唔怕打穿（個人認為呢樣真係緊要，如果防唔到就仲衰過各有各做，一獲熟）

— 唔洗話去打去毆，推線就夠，否則人地動真彈就......

— 前排絕對有一定程度既保護，後一兩排要幫前排擋頭頂，比較和理非怕衝既亦都唔洗怕，只要係後面傳盾傳水樽

— 始終我地係普通市民，唔係有訓練有素既軍隊，所以有指揮就不如有共識！有共識！有共識仲好！不論你係邊一排，見到自己前面推進左少少就好跟上。後面要唔要盾可以自己簡，但經過今日小弟既觀察，水樽已經係每人手上既必備物，見周圍有煙，即刻倒水落去，要快！盡量唔好比D煙散高過左一個人既高度

咁樣既方法唔知幫唔幫到今日每一位有努力付出過既人作為參考

推

暫時唸到既問題係，萬一真係不幸前線受傷要人幫手扶去後，有盾在身一定撤得唔夠方便

最大問題係班狗專射催淚去後排去切斷前後呀

Push

中間放一炸人專淋熄催淚彈

催淚肯合作真係一人一水就救到，袋彈呢類直接攻擊先係問題

睇直播見到一次4粒

其實今日有一下 大家捉實後退 慢慢叫1 2 1 2 幾唔錯

屌屌屌屌屌 比錯左負皮
記住真係要拎水

瞓唔著幫推 覺得唔錯
但如果真係要入煲可能有啲難

>
淨係知你幫到 Chi-na content farm 賺 click rate

回唔回錯左重點，無心，唸個時真係無留意

會唔會＊

都係少少建議，我唸點都好過一把遮

吓話吓話，咁容易今日就唔會咁啦，你估唔估撚到班狗係地鐵站，商場同救護站都放催淚呀

即使無陣式，起碼有個盾先

地鐵站呢個我都估唔到咁狼，真係想變焗爐

班警察唔係人咁品，會自動當你殺父仇人咁對待

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

勇武班巴打1個對1粒都無問題，但今日個流程係勇武一上番前，班狗就射後面斷，搞到前面啲人焗住向後走避捉，除非你練到後面後勤同救護啲人都咁勇啦